[戰術]如何防止敵人衝刺制服手足? 首先執起地下支竹

有冇諗過點解一隊哥布林，得幾十隻，都夠膽衝向幾百人，甚至幾千人?

因為你有頭盔雨傘擋子彈，你有眼罩豬嘴擋毒煙，但係你冇武器擋衝鋒

竹作為隨街可見，而且經常大量出現既長條狀物件，絕對係最佳既防衝刺兵器

以後示威現場見到竹堆，一定要盡可能每人拎起一支竹，只要形成到長竹陣形，敵方既衝鋒就會失效，直接將被制服人數降至零

太長導致難以手持既竹則可以作為路障中既拒馬，面向行車路線，強行撞擊將導致車毀人亡，結界師們可以考慮

曱甴平

習曱甴

小心，削尖拮親人，所以見到啲竹先萬勿碰，最好放入垃圾收集站由清潔工友處理

推唔郁

馬路到整竹陣等車過唔到，行人路就盡量塞窄，最好只留一個人身位，再伏響附近巷仔，等D狗卡住曬就放火魔/聖水，
利申講緊玩TD。

無錯 武裝起自己先保護到手足